一哥:真是有個heart、有心去做好我們與傳媒的關係

【0025】譚文豪、區諾軒於封鎖線前要求與警方指揮官對話，希望警方讓路予示威者離開。警方喝令譚離開馬路，持長盾警員突然推前，記者被多番推撞，現場只剩極少數示威者。